\chapter{Постановка задачи}
Найти оценки коэффициентов линейной регрессии $y_i = a + b\cdot x_i + e_i$ используя 20 точек на отрезке
$[-1.8, 2]$ с равномерным шагом 0.2.
Ошибку $e_i$ считать нормально распределённой с параметрами (0, 1).
В качестве эталонной зависимости взять $y_i = 2 + x_i + e_i$. При построении оценок
коэффициентов использовать два критерия: критерий наименьших квадратов
(далее КНК) и критерий наименьших модулей (далее КНМ).
Проделать тоже самое для выборки, у которой
в значениях $y_1$ и $y_2$ вносятся возмущения 10 и -10 соответственно.

